裝備 香城online 新手望遠鏡有咩推介

最好有夜視, 同埋平既

夜視太高檔 香港唔太需要用
即使cut燈 都仲睇到路
普通輕便型單筒
因為望嘅距離其實唔會太遠
鐘意嘅裝返枝雷射槍喺鏡隔離
狙擊啲怪隻眼都可以準啲嘛

有咩單筒推介

無
我就求其夜冷蘇聯貨
𣎴求性能只求價錢

想靚既都係幾個牌子
Steiner, Nikon, swarovski

夜視鏡係咪受規管嘅野黎?